訓左大半季 想問丹比利今季入波未

億半丹

屌你老母

訓錯sor9

走啦左光斗

肉酸老母

無一齊右?

u 25 ...

智利人同中國人不嬲冇計傾

中國銘

愛國先鋒牙銘

大還丹

收到風，練習賽入左30球

你踢曼城都唔係中國人？

我揸智利護照

冇智利人carry,阿古路今年撚贏到英超咩

呢句真

尋日唔係出左巴禾已經輸5球出局

希望樓豬可以用對待2&b嘅眼光嚟對待丹比利

恐怖？

系